如果你出街。見到黑警，記得做一樣野

望撚住佢。大叫黑警
多啲人叫，令佢地係街都受到壓力